\documentclass[fleqn]{article}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage[ampersand]{easylist}

\title{\huge Cati Software\\ \Huge Actualizar Encuestador\\ \Large Caso de Uso \vspace{30pt}}
\author{Ignacio Ampuero\\ 201473032-2 \and Anghelo Carvajal\\ 201473062-4 \and Vicente Lizana\\ 201310004-K}
\date{\today}

\renewcommand{\rmdefault}{lmss}

\begin{document}

\maketitle

\vspace{30pt}

\section{Actores}

	\subsection{Primario}

	\begin{itemize}
		\item Encuestador.
		\item Administrador.
	\end{itemize}

	\subsection{Secundarios}

	\subsection{Off Stage}

\section{Precondiciones}

\begin{itemize}
	\item Encuestador debe haber iniciado sesión.
	\item Administrador debe haber iniciado sesión.
\end{itemize}

\section{Postcondiciones}

\begin{itemize}
	\item La nueva información del encuestador queda actualizada en la base de datos.
\end{itemize}

\section{Curso Normal}

\begin{easylist}
	& Encuestador va al menú.
	& Encuestador hace click en ``Modificar Información encuestador"
	& Encuestador ingresa sus nuevos datos.
	& Encuestador hace click en ``Guardar".
\end{easylist}

\section{Curso alternativo}

\begin{easylist}
	\ListProperties(Start1=1)
	&& El administrador administrador va al menú
	&& Administrador hace click en ``Modificar Información encuestador"
	&& Administrador ingresa los nuevos datos del encuestador.
	&&& Administrador ingresa datos erroneos.
	&&& Sistema le permite corregir los datos ingresados.
	&&& Administrador corrige los datos.
	&&& Administrador hace click en ``Guardar"
	&& Administrador hace click en ``Guardar".
	&&& Los datos del encuestador ingresado ya existen.
	&&& Sistema permite corregir los datos.
	&&& Administrador corrige los datos.
	&&& Administrador hace click en ``Guardar".
	\ListProperties(Start1=3)
	&& El encuestador ingresa mal los datos
	&& El sistema permite al encuestador corregir los datos erróneos.
	&& El encuestador corrige los datos erróneos.
	&& Encuestador hace click en ``Guardar".
	\ListProperties(Start1=4)
	&& Los datos de encuestador ingresado ya existen en la base de datos.
	&& El sistema permite al encuestador corregir los datos erróneos.
	&& El encuestador corrige los datos erróneos.
	&& Encuestador hace click en ``Guardar".
\end{easylist}

\end{document}
