\documentclass[fleqn]{article}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage[ampersand]{easylist}

\title{\huge Cati Software\\ \Huge C-U- Proyecto \\ \Large Caso de Uso \vspace{30pt}}
\author{Ignacio Ampuero\\ 201473032-2 \and Anghelo Carvajal\\ 201473062-4 \and Vicente Lizana\\ 201310004-K}
\date{\today}

\renewcommand{\rmdefault}{lmss}

\begin{document}

\maketitle
\vspace{30pt}

\section{Actores}

	\subsection{Primario}
	
	\begin{itemize}
		\item Administrador.
	\end{itemize}
	
	\subsection{Secundarios}
	
	\begin{itemize}
		\item Sistema de Encuesta.
	\end{itemize}		
	
	\subsection{Off Stage}
	
	\begin{itemize}
		\item Cliente.
	\end{itemize}

\section{Precondiciones}

\begin{itemize}
	\item Administrador ya ha recibido por parte del Cliente la información del proyecto (principalmente base de datos y encuesta).
\end{itemize}

\section{Postcondiciones}

\begin{itemize}
	\item Proyecto está iniciado y listo para comenzar su ejecución.
\end{itemize}

\section{Curso Normal}

\begin{easylist}
	& Administrador selecciona ``Crear proyecto".
	& Administrador ingresa datos básicos del proyecto (nombre, cliente, fechas de inicio y término).
	& Administrador enlaza encuesta del Sistema de Encuesta con el Proyecto.
	& Administrador carga tabla en la base de datos (punto de inclusión).
	& Administrador presiona ``Guardar Proyecto".
\end{easylist}

\section{Curso alternativo}

\begin{easylist}
	\ListProperties(Start1=3)
	&& Administrador solo posee preguntas de la encuesta.
	&&& Administrador crea una encuesta en el Sistema de Encuesta.
	&&& Se retorna al paso 3.
\end{easylist}

\end{document}
