\documentclass[fleqn]{article}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage[ampersand]{easylist}

\title{\huge Cati Software\\ \Huge Realizar Llamada\\ \Large Caso de Uso \vspace{30pt}}
\author{Ignacio Ampuero\\ 201473032-2 \and Anghelo Carvajal\\ 201473062-4 \and Vicente Lizana\\ 201310004-K}
\date{\today}

\renewcommand{\rmdefault}{lmss}

\begin{document}

\maketitle
\vspace{30pt}

\section{Actores}

	\subsection{Primario}
	
	\begin{itemize}
		\item Encuestador
	\end{itemize}
	
	\subsection{Secundarios}
	
	\subsection{Off Stage}
	
	\begin{itemize}
		\item Encuestado
	\end{itemize}

\section{Precondiciones}

\section{Postcondiciones}

\begin{itemize}
	\item Luego de finalizar exitosamente la llamada el Encuestado es marcado automáticamente como ``Permanentemente Inactivo".
\end{itemize}

\section{Curso Normal}

\begin{easylist}
	& Encuestador presiona botón de realizar llamada.
	& Al contestar el Encuestado, el Encuestador efectúa el saludo protocolar.
	& Encuestador inicia caso de Grabar Llamada (punto de inclusión).
	& Encuestador procede a realizar encuesta (punto de inclusión).
	& Encuestador efectúa la despedida protocolar y finaliza la llamada.
\end{easylist}

\section{Curso alternativo}

\begin{easylist}
	\ListProperties(Start1=2)
	&& Encuestado no contesta o se niega a ser encuestado.
	&&& Encuestador modifica el estado del Encuestado (punto de extensión).
	\ListProperties(Start1=4)
	&& Llamada se interrumpe.
	&&& Encuestador presiona rediscar.
	&&&& Encuestado responde y se prosigue con la encuesta.
	&&&& Encuestado no responde.
	&&&&& Encuestador modifica el estado del Encuestado (punto de extensión).
\end{easylist}

\end{document}
